（集合連燈力量）祖国有難，連燈仔快來為国家打打氣

中国加油
贏完又贏

中华人民共和国萬歲
中国共产党萬歲
深圳人民醫院萬歲
成都火車站萬歲